【3D Printing】 3D Printer Print原子彈/核子彈/導彈/計時炸彈，未來科技有冇可能做到？

利用先進的3D Printer，去 Print原子彈/核子彈/導彈/計時炸彈，未來科技有冇可能做到？

然後將個設計的 source code 放在 darkweb 上俾人下載

比心機讀書啦

乜joe哥又係你

點解你成日改名
差啲唔認得你

個殼可能得

3d 列印大殺傷力武器，如果成真，又可以放上暗網，後果真係可大可小

搞搞新意思

D原材料你估周街都買到 ?

遲d技術由control到分子及原子層面升華至control到中子、質子、甚至夸克層面

到時原材料只需要沙粒己經得

你講到科技去到咁既話人體練成PRINT條女出黎都仲得啦

到時 Print 個成年男人, 成年女人, 幼童, 老人都可以

u235 係元素嚟 無得print 同埋導彈個殼要金屬做 點print

金屬一早print到啦....仲要幾十年前已經做到
依家係工業3d printing已經好普遍

atom size printing

係咁我一早print條女係咁屌啦